求下你地唔好再硬碰黑警

今日各區開槍
擺明收曬order開槍

鬥唔過黑警

佢地清算日子越近
所以港共開綠燈俾佢地殺人
唔好再俾機會佢地

建國後
仲需要你地有用之軀

推

林鄭復述d狗講‘佢地唔怕流汗，流血，最怕流淚，怕屋企人比人搞’

雖然我同意唔好硬碰

但見到你下面自己作文真係 呃鬼咩

「無後顧之憂咁執法」

屌你，解散重組啦！唔通我大香港建國後，連組建一個警隊的能力都沒有？